其實可唔可以買完外賣坐係餐廳到食?

麥當勞我以前試過
咁大快活佢網上外賣落單九折
買完坐係到食會唔會比人屌?

唔好咁做啦

應該唔會被屌，我都見過有人咁做，但咁樣好唔環保你去返公園食啦

咁又係
好似好樣衰

你又唔陪我去公園食飯
早D訓啦唔好上咁多連登

去公園食外賣都唔環保架

都話聽日公園見

我意思係，如果要堂食就唔好用人啲即棄餐具

但係外賣可以平d麻

我琴日都諗到呢個想法
點知比你開左po先

啲啊姐會屌柒你

好耐以前喺金鐘返工，lunch time 一條友去食大家樂，會叫外賣，然後先搵位坐。因為驚叫左堂食，然後拎住個餐盆搵位坐會好麻煩

米國多人咁做 不過主要係盤污糟

快餐店既通常都唔會理你
但如果係非快餐店既就會收返你堂食正價+外賣盒錢